糟cctvb雪藏 林秀怡撲水養家 落單傳菜一腳踢

憑無綫劇集《婚姻合伙人》光速彈起入屋的林秀怡，近日因在Instagram高調表態政治立場，即遭無綫「雪藏」，令工作量大減。走投無路下，她只好埋首其餐廳生意，以老闆娘身份繼續「撲水」，努力慳錢養家，以抵其患癌母親的龐大醫療費。

今年27歲的林秀怡入行十年，以《婚》劇成功打甩「綠葉」Label，劇中一幕與陸永浴缸火辣埋身「肉搏」、被對方出擒拿手「襲胸」，教人睇到津津樂道。好景不常，自從她於IG評論社會議題後，瞬間「被消失」，Out出主持了6年的音樂節目《樂勢力》之餘，又「被缺席」劇集《十二傳說》的宣傳。冇Job在身的林秀怡，去年為救母而花盡積蓄，面對沉重的經濟壓力，唯一出路只能靠開業接近3年的日式西餐廳，據知餐廳已差不多回本，開始進入收成期。

親自落舖慳人手

身為精打細算的老闆娘，節省請人開支的最佳解決方法當然是靠自己，親自落舖打躉，避免有外出使費之餘，又可以做生招牌吸客。日前見她束丸子頭、戴眼鏡、素顏落舖，各樣事情絕不假手於人，加上曾經有相關工作經驗，即使當時正值午市，全間舖坐滿食客都冇有怕，着上圍裙化身「三頭六臂」，烏身落單、傳菜招呼食客，一腳踢狂做，可謂忙得幸福。

街市買餸煮飯仔

午市過了一半時間，依然座無虛席，直到有長枱食客埋單，林秀怡就埋枱收錢，被食客認出又乘機問食後感兼寒暄數句，頗受歡迎。親自送客後，她即刻執枱兼擺新餐具，再用消毒抹布抹勻枱櫈，睇到地下有垃圾，又無懼着短裙有走光危機踎低清理，盡心盡力忙完一輪，疲態盡現的她才有時間飲啖水回氣。
除下圍裙後，林秀怡即趁餐廳「落場」時間閃人，拎住環保袋去附近街市買餸，途中邊行邊撳電話，在菜檔前左揀右揀，相當熟手，收穫豐富歸家煮飯仔，慳盡一分一毫。臨走前途經賣胡椒餅店舖，被香氣吸引的她最後得個望字冇幫襯，堅持做守財奴。

應該哩間

做生意點都好搵過食CCTVB底薪

下次幫襯，有連儂牆重正

做返個人咪仲好

支持秀怡

Btw 大奶奶

離開cctvb, 先係成功嘅第一步

意粉幾好食,蛋糕好撚正

係咪呢間？我要拉埋朋友去幫襯

推，終於有人講嘞。

一陣lunch 去食

推

幫

所以唔可以停止打壓cctvb

一定會去幫襯!

店名地址唔出講乜春

屌你cctvb繼續雪人啦 幫得你奶曬共啲小生花旦都走曬搵人仔啦 冇人會睇你啲鳩劇

咁先係

仲要係處

搵王晶下海

要多啲幫襯

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

好女仔嚟

想養佢

食食食

屌你老母 唔係唔撚幫襯呀嘛

睇賣相好掂喎

可惜有男朋友

okok,即刻幫襯

去!

go

想屌

會去

好耐冇試新餐廳，去歎下先

想食

努力慳錢養家，以抵其患癌母親的龐大醫療費。

好乖
cctvb

好近 準備日日去食

間嘢其實ok

人靚波甜心地好 會支持

好似幾好食

ok, 搵日去，keep住去！

好正呀

仲有對腳

張明偉係咪都係一樣情況佢都一直有出聲，又係離開咗music cafe

大家要多啲幫襯良心老闆

go！

支持 然後再上Openrice比好評

要支持

組團去食

721 811

呢間同基隆太子茶餐廳都要多多幫襯
後者佔領成日派飯

去了

係咪音樂節目監製要out哂啲出過聲嘅主持

推到人人都識

FooDo正呀

水野朝陽

去支持

我睇錯左林寶怡

要幫襯！

啲嘢食真係幾好食 支持

下次唔使再煩惱食咩好

撐

去旺角就食佢
大家去食一食支持下佢
癌症真係要好多錢醫
仲要佢發聲

支持

我地幫襯

仲會買餸煮飯

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

整埋連儂牆啦

食住J

support. 真心擺自己前途上台

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

呢排好似唔多見george

過兩日支持下先

大家輪流幫襯吓/

撐！

呢間好食呀

幫襯多啲幫幫佢

條女好撚正

反正cctvb 人工低到顛
靠自己生意仲實際
Support

得閒試下食先
支持發聲藝人

係所以擔心會唔會都係咁

香港人記得多啲支持香港人

第638集 - 父慈、子孝、天靈蓋
播出日期: 2019.08.07 (三)

子孝準備入讀香港島大學的營養學系，並向敢威提出辭呈。敢威雖欲挽留子孝，最終決定讓他離去。子孝擔心失去收入會加重家庭負擔，池富卻揚言已把債項清還，泰池的生意亦會重上軌道，子孝聽後頓感心安。然而，子孝及後發現池富聯合美麗欺瞞他；池富為了節省開支，不願花錢維修殘舊的貨車，而美麗更經常要捱餓。子孝擔憂池富送貨時會生意外，遂趕去阻止他。父子因此起衝突，期間子孝跌倒，右腳遭貨物壓傷，被送入院……

唔係好耐姐

唔好意思 唔小心禁左負評
基隆茶餐廳好正
上次食飯放低左5舊唔洗找
收銀已經話 會拎去買物資

推！

幫襯

Help

間野叫咩名？
我哋去食 食足最少一年！

係幾好食
希望連登仔唔好阻住人鋪面
叫外賣

推 好不容易有啲鏡頭

係邊間嘢

會bookmark間餐廳
去旺角會支持

拉大隊幫襯，唔洗靠cctvb

佢ig咩名

一齊去食支持良心藝人呀，旺角呀 ！

今日你地禁左咁多錢唔係唔去幫襯呀

好人係要有好報！

全部人 早午晚三餐都去食

Push

無理由唔G持

但應該冇做過愛

下次行過支持

一早拍定不過都應該保持樂觀嘅

兩個月前拍架

你唔好搞我後面都係幾個星期先播

G chiii

支持有良心的藝人！

bookmark左間餐廳！

幫襯下...DLLM TVB

呢個星期先播

我番黎香港第一時間落黎食野撐你

推到全世界去撐

咪撚再講無謂野啦
今晚8點見

原來係佢開嫁

幾欣賞佢
好多年前拍劇比較肥
但係佢好努力去進步

push！

Feel到好pure好true
應該仲係處

因果由國 容港治己

大家幫襯下

我去食

食過 真係幾好食

老闆就唔洗做咩咁都好報導

自己生意更加要親手做啦

正撚到

搵日去食

我養你

WEEKEND去

搵人支持下佢啦

push

佢講過咩

食！

去見真人都抵

有無得睇返佢ig講過啲咩

搵日帶埋朋友去試

我食過蛋糕 幾好

咪撚再講無謂野
推行動post
快
816 818

係十三姨隔離 foodxxx???

屌~尋晚一個人係旺角唔知食乜好, 早知上去支持下啦

搵日特登去支持

人靚波甜

心諗咩落單

Foodo

去

佢間野個焦糖脆脆蛋糕好正
個個星期都去食

休息一天都唔俾

經過支持下

好想幫佢埋單

秀怡bb

知你有a/c 上黎回應下

支持，聽日去

講加油都雪

一齊去養佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜都唔講住..
麻煩各位like咗Facebook 先..

垃圾偽人扮偷拍膳稿

你光明正大露對野出來就會支持你囉

而家起度做新聞抵你霉一世

會去食多d🤤🤤

支持下先

水野bb 以後你間舖由朝到晚都坐滿連登仔喇

佢洗撚你支持？
你支持反而影衰佢

之前已經覺得佢好靚女

痴線心地好既人唔該同我上天堂

你班弱智支持佢乜？

支持佢好有內涵？

咪又係支持對波！

死毒撚比d垃圾娛樂廣告呃

弱智

以後做飯堂

大家去幫襯佢 比個機會 誠實的香港人

你唔好咁啦

Pish

你間餐廳一定會好好生意

bookmark

推到所有連登仔過去食

要多D幫襯

tbb多啲藝人講人話就唔會咁 奈何冇乜幾個有風骨

對腳真心正

會幫襯 香港人撐香港人

一直都好鍾意佢同林景程一齊拍

好釆都有報導
去食

轉頭去食

得！良心藝人，香港人一定幫

唔好講笑 蛋糕係幾好食

CCTVB

大家得閒經過旺角幫襯下

去多啲呢類良心小店啦 香港人撐香港人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要去呀

g持

就入去食到嘔再狂比TIPS

出旺角就食你

加油

收唔收卡?
我驚比現金100蚊tips比收銀落格

可唔可以開個Youtube channel 做Youtuber

呢間真心好味，成日食完意粉再食埋個焦糖脆脆蛋糕先走

幫襯過，好好食

食過d野到ok好食 唔貴

一定要撐 話俾其他藝人聽離開咗tvb一樣搵到食 有香港人支持

王晶奶共

食過一次 意粉同埋pizza都好正
上次去果陣都未知原來係佢開嘅
非打手 但淨係嘢食都已經值得一試

死淫蟲成個老都係諗住呢啲

腦

人黎！連登發動攻勢！食到佢冇嘢煮比人食！

佢3點至6點唔開

胸襲圖呢

乖女仔一個
睇住佢捱咗咁多年終於上到位 但佢無為五斗米折腰！

唉

G持

推 支持有良心的人

喺旺角女人街，七十幾蚊一碟手打意粉，食過一次啲嘢食正常但個位麻麻地好坐

agger 呢樣好重要
有啲人唔敢表態都係驚冇飯食

去支持下啦

呢間d蛋糕超好食！！！

間野之前食過其實真係唔錯

Ys 上次去食本身諗住叫一個share
最後太好食叫左一人一個

地址係邊.....舉家去支持
你仆街呀，排隊仲長過輪林鄭條隊

係呢間
D意粉好撚好食

一齊去食飯~!!

覺得佢越嚟越靚女
會去佢到幫襯

....屌 我好鐘意食呢間 食左好多年
上左連登實有排排隊...

間鋪本身唔大 佢仲要親身落埋去..
分分鐘排撚到2046

要去食

真係要幫下
連登仔 assemble

都唔知開唔開心好

呢間食過一次，d食物真係唔錯

咁多版都冇波圖

前年一開已經有幫襯
宜家都keep住間唔中去食下

佢有架

良心店舖要g持

818 遮打花園集會見 純和理非

離開TVB即係最大既廣告

以後出旺角第一時間考慮呢間

各位幫下手多食

幫襯下啦,呢個世代肯唔奶共其實好難

我地要建立黃色經濟圈

口太大

秀怡，我知你睇緊架
支持你為正義發聲

原來食過佢呢間野

推

816 818 港島見

幫襯佢

BB

定係佢多左戲拍先唔做主持

推
有睇佢合伙人
見到你出場就好睇

818 818 818

一定去！

星期一午市

邊個來. 有冇做東張西望?.........

屌 個個都話去食
聽日去會唔會已經排長龍

希望你生意興隆

其實佢做依家有喜嗰時已經好鍾意佢

816㩒錢 816遮打見 818維園見

準備去

想娶佢做老婆

好想食

想知佢俾6wing摸pat個幕係咪真定有加墊

組隊去食啦

去Viu TV啦

除左屌尻冇良心既公眾人物之外 我地必須支持仲有良心既公眾人物
咁樣先可以令到更多有良心但未發聲既公眾人物發聲

真係好似水野朝陽

我養佢

Support

經過旺角既一齊幫襯！

想幫襯

Psuh返香港會幫襯

一定會落去幫襯
又靚女 又敢言 又乖
絕對值得支持
希望見到佢啦
我真係好鍾意佢架

以後去旺角 唔使再煩食咩
就食佢 食佢間鋪啦

就聽日去食

好似好好食

下星期朋友生日就去食佢!

手工意粉仲要超抵

support

想埋單

過開旺角實幫襯

Support! 推！

係,記得食焦糖脆脆蛋糕,我個人覺得好撚正

好似唔收卡架

去開旺角一定食

呢間食過~~
味道OK~

屌,睇睇下post又想去食

去去去

聽日去,希望唔洗等太耐啦,不過去左咁多次都未見過林秀怡

竟然係呢間！！！！呢間d pizza 意粉好撚好食！！！！

聽晚去支持下先

屌你連登仔同我去幫親水野朝陽

原來秀怡咁好身材

佢ig 話元朗721 佢係現場

如果間野執左 日後只會更少人出聲

我去過一次就見到
呢排佢比人雪藏，應多機會見到陽掛

去旺角首選食店

搞自己生意分分鐘好揾過tvb啦

有食開 未食過Pizza
但係d手打pasta配生雞蛋就真係幾好食
佢磨菇湯好好飲 不過唔係時時有
肯表態既藝人冇幾多 G持下啦

一定支持

你又知？

屌！喺mk食完嘢先睇到post，下次一定去試下

支持水野秀怡有無餐廳名？

佢都serve過我

811

想呃佢下體

會唔會有藍絲搞事.....

去食！！！！

p

大家一齊支持番佢

去viu la

餐廳叫咩名

Ok 見到

過檔啦

支持你

人靚波甜，撐

去幫襯啦手足

林泳淘好似都無事啦
點解仲要打壓佢

Band仔真係唔同啲，敢出聲
希望開心速遞班fans會保得住佢

一齊幫佢比好評
無論作用大唔大都好

連登坐爆

試左 好有水準 根本唔駛盲撐

支持～
而家食緊

吹橫雞，我要全世界連登仔起碼去食過一次

店名 pls

點知架

秀怡一定有睇post，大家好支持你架

餐廳一定會客似雲來

要多啲支持！！！！

食過 個pasta好食 有次行過想再食點知休息
原來係佢開

搵人加落巴打個 可支持食店APPS到啦

秀怡覆下我地啦

foodo

一定要支持下
又關心社會又勇敢又孝順又努既女仔
同埋睇openrice佢啲野食都好吸引

諗起容海恩

過Viu啦

遊行完去食碗麵

要去支持下

食過 份量少左啲但好好食

好撚正

TVB好高人工架咩? 做咩咁驚雪藏

好好食啊個pizza
頭先佢係廚房拎pizza出黎比我
好勤力

拉大隊去食

721
811

1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

五大訴求！缺一不可！

818 維園見

今日偷睇到佢係廚房點解唔出黎招呼我8點幾聽到話賣晒麵，好彩食到

又話唔睇tvb
但就成撚日出related to tvb的post

幫推

星期一去幫襯

全面支持啊屌你老味
日日坐爆棚佢！

叫佢開個你問我答 show到連登ac9折

好鍾意佢

好似好好食咁

支持 好好食咁

早幾日幫襯過, 連飲品一舊水有找算係抵

睇到喊左出黎，唔幫襯都唔係人，拉隊明日收工去

好好食口廿一

尋日去左 不幸撞正3點半落場
會再去

大家過去食啦

佢間餐廳真心好食
d意粉係手製 好好食

行走，散水去食意粉。

焦糖脆脆蛋糕超好食

忌廉生雞蛋醃肉意粉好正

靠TVB養就仆得街啦

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

好多人唔知係2點
當咗3點

去食下

啱啱食完
秀怡今日終於係樓面

真心好食🤤一定有下次

食完去維園

見到秀怡係廚房

今日下午食過
味道唔錯
份量岩岩好
價錢方面 62$set，本人接受到

撐 香港人

今日生意破左紀錄，真係好多謝你地仲肯支持我每一個留言我都有睇，真係睇到想喊咁，真心真心多謝咁多位巴絲打，遲下youtube見 between 洗碗洗到我腰斷好幸福有你地

出現了

良心有價

食過幾真係好好食
畀心機

良心無價！！！

出現了

我地連登仔女全力支持你

人窮志不窮

良知無價

大家openrice全力好評

佢有guts，我fb 一早add左佢，本身覺得佢樣靚身材正。見佢之前係咁係fb 留言吊d 藍c大陸西，開頭唔知係佢，禁入佢profile睇先知佢，勁!
秀怡bb你勁好J.加油😝

未食過，遲d帶埋老婆黎支持

自備餐盒得唔得等你可以洗少幾個碟同餐具休息下

堅?吹雞幫襯！

得閒幫襯

下次坐爆佢。個場

撐！
推！
cctvb

夜晚觀塘見到你

呢間手工意粉．Pizza都好好食，尤其焗鷄，我同太太每次落MK淨係幫襯林秀怡Foodo

啲嘢食真係好好味
會繼續幫襯

終於引到你入黎個post

張繼聰…

尋日食完, 真心係好食
希望妳生意越黎越好啦, 加油!!

tvb就黎雪到無人用

係咪認錯人

仲有唔記得講，好多朋友放低好多貼士唔好啊，大家留番黎答下車買下野食啦我愛你地

我勁鐘意食 係旺角一諗唔到食咩就去佢地度

上星期同朋友幫襯你, 見你忙住整野食, 加上唔想阻你收工, 我地唔好意思搵你影相

得閒會過嚟幫襯

bookmark地址過來食

一定會食
良心無價

已book mark
每次去旺角都食
多謝你良心發聲
依個年代買少見少

夜晚11點近12點 apm對面
真係好似樣

約食飯，一齊去

好想同秀怡bb合照

次次都黎到都好忙

希望下次再來可以有機會合照

嘩

你愛香港，我們便愛你

以後我落ＭＫ食晚餐，一定會以你為首選

敢出聲唔容易 大家一齊支持下佢吧

屌你老母 點解冇人出post講港共想消滅「廣東話」

掛住J人不如諗下點保護廣東話

以後去旺角必到飯堂

咁都無200000個簽名？

希望下次有機會搵秀怡bb合照
果日星期六同朋友黎幫襯
見佢係廚房 又要捧住個pizza出黎比我
咁忙 費時騷擾佢
下次會繼續支持幫襯

follow佢 ig 吸廣告

推 不要忘記721

ig kirbysau

推到生意爆燈

食完去觀塘

幫手推推先

好似幾正 下次經過試下

果日同個fd去，兩個人三個粉加兩個甜品。
自己有煮開意粉，但手工粉想出街食。

會繼續支持

之前未知係咁背景，已經幫襯過好幾次，嘢食真係唔錯。家陣咁就更加要多啲支持~

再推

星期五去個蛋糕好似好正

秀怡ig有番宣傳嘅post
大家要幫佢like爆

眾籌比佢醫mami 好過搞什麼民主女神
人地女仔人家 一個人，因為政府立場比公司收皮

所有努力都白費，20萬我寧願捐曬比佢

今晚j佢

間嘢好食

愛店之一
旺角劣食地獄既清泉
之前通常得1個好親切呀姨做樓面
有排靜到喊 dinner長期得1,2台 好驚佢執

食過， 係幾好食

希望大家可以多多幫襯

星期六去吓先，橫掂要出旺角

My George

Kirby 好靚 你好嗎？

有like
有share
有comment

推爆佢

想問下佢youtube片係用咩software cut?

秀怡條片得1000 views都唔夠
有冇搞錯

秀怡好靚女

呢間野我食過 真心幾好食

求幫忙

831 聽日見

早兩日特登嚟幫襯，好好味
杯果茶有冇得揀加多幾蚊要大杯啲，清清地好好飲

唔係fcp就係premiere 掛

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！